美帝國防部分析支那軍力發展

進行了史上最大規模的組織重整工作，包括解編5個集團軍與指揮體系的扁平化

持續強化長程打擊火力，但戰術機隊僅有少量的（a small number）空射導引武器（火箭大法好）

預警機隊與各式防空武器建立沿海300哩內的防空網

利用OTH雷達與衛星建立反艦彈道飛彈的耳目

空射長劍巡弋飛彈加入了光電導引

中國在五代機的雷達與引擎的發展仍有困難（having difficulty with the engines and radars）

快Ｄ係台灣開個新美軍基地

中共軍隊果然無敵........

講緊打自己國民方面.........